買左隻倉鼠 改咩名好

求名

哈姆太郎

近平

多啦a夢

貓仔

小夢夢

漆黑中嘅螢火蟲

柒夢

呀強

OK仔

狗強

大雄

臭鼠

超夢夢

老鼠

買咗幾錢?

去啦比卡超

鄭成功

籠大細，同埋最好領養

華農

唔想佢俾人掉落街

計埋籠同野食嗰啲200有找

中鼠